\section{UC-6 - Adicionar Plataforma}
\begin{longtable}{| l || p{0.6\linewidth} |}
    \caption{Descrição do caso de uso UC-6 - Adicionar Plataforma}
    \hline
    \multicolumn{2}{|c|}{\textbf{UC-6 - Adicionar Plataforma}} \\
    \hline 
    \textbf{Nível} &  Kite \\
    \hline
    \textbf{Fonte} & Cliente \\
    \hline
    \textbf{Descrição} &  Os utilizadores, antes de começarem a adicionar jogos, séries e/ou filmes, terão de adicionar as plataformas de \textit{gaming} e/ou \textit{streaming} desejadas à \textit{MeiDash}. \\
    \hline
    \textbf{Garantias mínimas} &  Se não existir a plataforma que o utilizador procura, será(ão) sugerida(s) plataforma(s) semelhante(s). \\
    \hline
    \textbf{Garantias de sucesso} &  Plataforma adicionada com sucesso. \\
    \hline  
    \textbf{\textit{Trigger}} & O utilizador escolhe a secção \textit{gaming} ou \textit{streaming}. \\
    \hline
    \textbf{Ator principal} & Utilizador. \\
    \hline
    \textbf{Atores secundários} &  \\
    \hline
    \textbf{Pré-condições} & Sessão iniciada. \\
    \hline
    \textbf{Cenários} & 
    \begin{tabular}[t]{| p{0.45\linewidth} | p{0.45\linewidth} |}
     \hline
      1. O utilizador clica na secção que deseja (\textit{gaming} ou \textit{streaming}).  & \\
       & 2. É apresentado um ecrã com os vários jogos, filmes e/ou séries nos favoritos. \\
       & 3. É também apresentada uma aba com as plataformas já adicionadas e como um botão de mais ('+').\\
      \hline
    \end{tabular} \\[12ex]
    \hline
    \textbf{Exceções} & \\
    \hline
    \textbf{Pós-condições} & \\
    \hline
\end{longtable}
\newpage

\section{UC-7 - Plataforma de \textit{Gaming}}
\begin{longtable}{| l || p{0.7\linewidth} |}
    \caption{Descrição do caso de uso UC-7 - Plataforma de \textit{Gaming}}
    \hline
    \multicolumn{2}{|c|}{\textbf{UC-7 - Plataforma de \textit{Gaming}}} \\
    \hline 
    \textbf{Nível} &  Fish \\
    \hline
    \textbf{Fonte} & Cliente \\
    \hline
    \textbf{Descrição} &  Os utilizadores, antes de começarem a adicionar e a jogar os seus jogos, terão de adicionar as plataformas de \textit{gaming} desejadas à \textit{MeiDash}. \\
    \hline
    \textbf{Garantias mínimas} &  Não ser possível adicionar a plataforma e ser sugerida pelo menos uma plataforma semelhante. \\
    \hline
    \textbf{Garantias de sucesso} &  Plataforma adicionada com sucesso à \textit{dashboard}. \\
    \hline  
    \textbf{\textit{Trigger}} & O utilizador clica no botão mais ('+') na \textit{tab} das plataformas de \textit{gaming}. \\
    \hline
    \textbf{Ator principal} & Utilizador. \\
    \hline
    \textbf{Atores secundários} &  \\
    \hline
    \textbf{Pré-condições} & Sessão iniciada. \\
    \hline
    \textbf{Cenários} & 
    \begin{tabular}[t]{| p{0.45\linewidth} | p{0.45\linewidth} |}
      \hline
      1. O utilizador clica no botão para adicionar uma nova plataforma.  & \\
       & 2. É aberta uma janela para o utilizador selecionar qual a plataforma a adicionar. \\
      3. O utilizador procura e seleciona a plataforma desejada. & \\
      4. O utilizador seleciona a plataforma desejada. & \\
       & 5. É apresentado um ecrã de confirmação. \\
      6. O utilizador confirma a operação e adiciona a plataforma com sucesso. & \\
      \hline
    \end{tabular} \\[5ex]
    \hline
    \textbf{Exceções} 
    
    & 3a. O utilizador filtra as plataformas apresentadas. \par
    4ai. O utilizador seleciona a plataforma desejada.\par
    4ai.1. Continua em 5.\par.\par
    4aii. Não é possível adicionar a plataforma desejada.\par.\par
    6b. O utilizador não confirma a intenção de adicionar a aplicação (cancela a operação). \\
    \hline
    \textbf{Pós-condições} & O utilizador é redirecionado para a secção de \textit{Gaming}. \\
    \hline
\end{longtable}
\newpage

\section{UC-8 - Plataforma de \textit{Streaming}}
\begin{longtable}{| l || p{0.7\linewidth} |}
    \caption{Descrição do caso de uso UC-8 - Plataforma de \textit{Streaming}}
    \hline
    \multicolumn{2}{|c|}{\textbf{UC-8 - Plataforma de \textit{Streaming}}} \\
    \hline 
    \textbf{Nível} &  Fish \\
    \hline
    \textbf{Fonte} & Cliente \\
    \hline
    \textbf{Descrição} &  Os utilizadores, antes de começarem a adicionar filmes e séries, terão de adicionar as plataformas de \textit{streaming} desejadas à \textit{MeiDash}.\\
    \hline
    \textbf{Garantias mínimas} &  Não ser possível adicionar a plataforma e ser sugerida pelo menos uma plataforma semelhante.\\
    \hline
    \textbf{Garantias de sucesso} &  Plataforma adicionada com sucesso.\\
    \hline  
    \textbf{\textit{Trigger}} & O utilizador clica no botão mais ('+') na \textit{tab} das plataformas de \textit{streaming}. \\
    \hline
    \textbf{Ator principal} & Utilizador. \\
    \hline
    \textbf{Atores secundários} &  \\
    \hline
    \textbf{Pré-condições} & Sessão iniciada. \\
    \hline
    \textbf{Cenários} & 
    \begin{tabular}[t]{| p{0.45\linewidth} | p{0.45\linewidth} |}
      \hline
      1. O utilizador clica no botão para adicionar uma nova plataforma.  & \\
       & 2. É aberta uma janela para o utilizador selecionar qual a plataforma a adicionar. \\
      3. O utilizador procura e seleciona a plataforma desejada. & \\
      4. O utilizador seleciona a plataforma desejada. & \\
       & 5. É apresentado um ecrã de confirmação. \\
      6. O utilizador confirma a operação e adiciona a plataforma com sucesso. & \\
      \hline
    \end{tabular} \\[12ex]
    \hline
    \textbf{Exceções} 
    & 3a. O utilizador filtra as plataformas apresentadas. \par
    4ai. O utilizador seleciona a plataforma desejada.\par
    4ai.1. Continua em 5.\par.\par
    4aii. Não é possível adicionar a plataforma desejada.\par.\par
    6b. O utilizador não confirma a intenção de adicionar a aplicação (cancela a operação). \\
    \hline
    \textbf{Pós-condições} & O utilizador é redirecionado para a secção de \textit{Streaming}.\\
    \hline
\end{longtable}

\newpage
\section{UC-29 - Requisitar Ajuda}
\begin{longtable}{| l || p{0.7\linewidth} |}
    \caption{Descrição do caso de uso UC-29 - Requisitar Ajuda}
    \hline
    \multicolumn{2}{|c|}{\textbf{UC-29 - Requisitar Ajuda}} \\
    \hline 
    \textbf{Nível} &  Fish \\
    \hline
    \textbf{Fonte} & Equipa \textit{MeiDash} \\
    \hline
    \textbf{Descrição} & Os utilizadores têm acesso a uma secção dedicada ao envio de \textit{tickets} para as plataformas que usam, de forma a requisitarem auxílio na resolução de algum problema relativo a uma plataforma. \\
    \hline
    \textbf{Garantias mínimas} & Não obter resposta por parte da plataforma contactada. \\
    \hline
    \textbf{Garantias de sucesso} & O \textit{ticket} é enviado com sucesso. \\
    \hline  
    \textbf{\textit{Trigger}} & O utilizador clica no botão para requisitar ajuda. \\
    \hline
    \textbf{Ator principal} & Utilizador. \\
    \hline
    \textbf{Atores secundários} & Plataforma de \textit{Gaming} ou \textit{Streaming}. \\
    \hline
    \textbf{Pré-condições} & Sessão iniciada. \\
    \hline
    \textbf{Cenários} & 
    \begin{tabular}[t]{| p{0.45\linewidth} | p{0.45\linewidth} |}
      \hline
      1. O utilizador clica no botão para requisitar ajuda.  & \\
       & 2. É apresentado um formulário para o utilizador preencher (plataforma destinatária, assunto, problema, etc). \\
      3. O utilizador preenche o formulário apresentado e clica no botão "Enviar". & \\
       & 4. O \textit{MeiDash} envia este \textit{ticket} para a plataforma selecionada pelo utilizador. \\
      5. \textit{Ticket} enviado com sucesso. & \\
      \hline
    \end{tabular} \\[12ex]
    \hline
    \textbf{Exceções} 
                    & 3b. O utilizador não preencher o formulário de ajuda. \par
                    3b.1. Continua em 4.\\
    \hline
    \textbf{Pós-condições} & O utilizador é redirecionado para a página onde se encontrava anteriormente. \\
    \hline
\end{longtable}
\newpage

\section{UC-31 - Gerir Subscrições}
\begin{longtable}{| l || p{0.7\linewidth} |}
    \caption{Descrição do caso de uso UC-31 - Gerir Subscrições}
    \hline
    \multicolumn{2}{|c|}{\textbf{UC-31 - Gerir Subscrições}} \\
    \hline 
    \textbf{Nível} &  Fish \\
    \hline
    \textbf{Fonte} & Equipa \textit{MeiDash} \\
    \hline
    \textbf{Descrição} & O utilizador pode aceder a uma página que apresenta todos os serviços subscritos, o preço mensal e os métodos de pagamento dos mesmos, o tempo usufruído de cada um dos serviços no último mês (estatísticas), etc.\\
    \hline
    \textbf{Garantias mínimas} & Não haver serviços subscritos.\\
    \hline
    \textbf{Garantias de sucesso} & O utilizador consegue visualizar a informação das suas subscrições. \\
    \hline  
    \textbf{\textit{Trigger}} & O utilizador clica na funcionalidade "Gerir Subscrição" no seu perfil  \\
    \hline
    \textbf{Ator principal} & Utilizador. \\
    \hline
    \textbf{Atores secundários} & Plataforma \textit{Gaming} ou \textit{Streaming}. \\
    \hline
    \textbf{Pré-condições} & Sessão iniciada. \\
    \hline
    \textbf{Cenários} & 
    \begin{tabular}[t]{| p{0.45\linewidth} | p{0.45\linewidth} |}
      \hline
      1. O utilizador clica no botão para aceder à página dos seus serviços subscritos.  & \\
       & 2. São apresentadas as plataformas que o utilizador subscreve. \\
      3. O utilizador seleciona uma plataforma. & \\
       & 4. É apresentado um ecrã com as estatísticas de uso e informações de subscrição da plataforma. \\
      5. O utilizador regressa à página de plataforma subscritas.& \\
      \hline
    \end{tabular} \\[12ex]
    \hline
    \textbf{Exceções}
    & 2a. O utilizador não subscreve nenhuma plataforma. \par
    2a.1. Continua em 5.\par.\par
    4ai. O utilizador decide cancelar a subscrição selecionada.\par
    4ai.1. Continua em 5.\\
    \hline
    \textbf{Pós-condições} & O utilizador é redirecionado para a página onde se encontrava anteriormente. \\
    \hline
\end{longtable}